有冇巴/絲分享下一路做嘢一路讀online master可以有效安排時間 (仲要上Zoom)

As Topic

上堂果陣真係勁focus
咁之後你會溫得efficient D
turns out用少左時間係讀書到但又有好成績

CHing 讀邊科？

CS